hkbn 10月完約 想續約

佢續約開我298 100m 有冇可能平少少